警察大戰街坊，多人被捕

事案地點係大窩口7仔，我平時收工都會行過
班撚屌老同成日都嘈喧巴閉，飲大兩杯屎水就嘈過狗
今次拉曬之後希望可以遲下判佢地坐返一陣
Btw 琴晚已經保釋放返出黎

支持廢老都唔支持犬
今晚再黎多劑

支持廢老

屌，但真係好撚嘈

敵人的敵人就是朋友

狗咬狗

話乜50米
其實好好奇d人咁講係乜諗法
你通街帶住封銀行信落街證明自己屋企係附近？
講係人都得
信唔信個權就唔係你到

而且
帶張身分證出街好難？
其實check到
解釋佢信係酌情 唔信要拉都冇錯
乜野離屋企好近呢d留返上庭講
呢刻衰左就認

屌你老母死老童

留名

兩邊都垃圾，最好互有傷亡

洗唔洗11架警車啊

呃OT

啱呀，快啲拉鳩曬啲廢老老雞，成個屋邨即刻靜曬

廢老都係敵人

而家啲差佬個個爛仔格，小事化大

難怪前幾日屋企樓下咁撚嘈 佢地成日坐係度飲酒播歌 成地花生殼 啤酒罐唔撚執

垃圾v垃圾

其實有樣野唔明好耐
點解差佬成日可以手指指

以前做過機場保安 有次打風後 復飛
成班客響度等我地開路入去checkin
因某些事 我指住個大陸客黎罵
即刻比人怒屌
然後比上司捉左我去屌
話我最大問題係手指指
有衝突罵兩句唔係問題
但著左制服就唔應.手指指

手向前傾真係有挑釁性
如果班街坊用呢個位去打應該唔係冇得玩

近年多次衝突我都見到差佬係咁
市民可以因為只係市民
但以我所知 紀律部隊係唔應該對市民手指指講野

阿蛇做野唔洗你教!!
成班廢老三五成群嘈喧巴閉抵撚死啦
啲柒頭老坑喺道拍片，以為放上網只要對象係警犬就會有人撐你，正傻閪。你班廢中廢老咪又係同警犬一鳩樣，仲以為自己撚緊狗，實際係兩堆賤種狗喺道互撚。幾廿歲人仲學人扮街頭mk，啲老雞又係唔知做乜鳩，同啲老馮要你讓佢坐嘅阿婆一樣咁低賤

乜而家警犬仲有紀律架咩

個個都道友咁樣